{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "medhx_9a_l",
    "category": "Field",
    "question": {
        "en": "Since we last saw you on [asnt_timestamp_c],  has he/she had general anesthesia or sedation for any surgery or procedure? Desde la \u00faltima vez que nos vimos en [asnt_timestamp_c], \u00bf\u00e9l/ella ha estado bajo anestesia general o sedaci\u00f3n para alguna cirug\u00eda o procedimiento?"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "additionalNotesObj": [
        {
            "column": "notes",
            "source": "ABCD_NDA",
            "value": "1 = Yes S\u00ed; 0 = No No; 6 = Don't know No s\u00e9//Now I'd like to ask you about your child's use of health services since we last saw you on_____. "
        }
    ],
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": {
        "maxValue": 6,
        "minValue": 1,
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes S\u00ed"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No No"
                },
                "value": 0
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Don't know No s\u00e9//Now I'd like to ask you about your child's use of health services since we last saw you on_____. "
                },
                "value": 6
            }
        ],
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "altLabel": {
        "en": "medhx_9a_anesthesia_p_l"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "medhx_9a_l"
    }
}