{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "phq9_2",
    "category": "Item",
    "description": {
        "en": "Q2 of the PHQ-9 Assessment"
    },
    "question": {
        "ar": " .\u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0623\u0648 \u0636\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0623\u0633",
        "bg": "\u0427\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0438\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e\u0441\u0442, \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u0435",
        "en": "Feeling down, depressed, or hopeless",
        "es": "\u00bfSe ha sentido deca\u00eddo(a), deprimido(a) o sin esperanzas",
        "fi": "Alakuloisuus, masentuneisuus tai toivottomuus",
        "fil": "Pakiramdam na nalulungkot, nadidipress o nawawalan ng pag-asa",
        "fr": " \u00catre triste, d\u00e9prim\u00e9(e) ou d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9(e)",
        "it": "Sentirsi gi\u00f9, triste o disperato/a",
        "ja": "\u6c17\u5206\u304c\u843d\u3061\u8fbc\u3080\u3001\u6182\u3046\u3064\u306b\u306a\u308b\u3001\u307e\u305f\u306f\u7d76\u671b\u7684\u306a\u6c17\u6301\u3061\u306b\u306a\u308b",
        "kn": "\u2067\u0cd5\u0cb8\u0cb0, \u0c96\u0cbf\u0ca8\u0ca8\u0ccd\u2060 \u0c85\u0ca5\u2009\u0cbe \u0cb9\u1ffb\u0cbe\u206f",
        "ko": "\uae30\ubd84\uc774 \uac00\ub77c\uc549\uac70\ub098, \uc6b0\uc6b8\ud558\uac70\ub098, \ud76c\ub9dd\uc774 \uc5c6\uc74c",
        "lv": "Slikts/nom\u0101kts garast\u0101voklis, nospiest\u012bba vai bezcer\u012bbas saj\u016bta",
        "ms": "Rasa sedih, tidak gembira atau putus asa",
        "nl": "Zich neerslachtig, depressief of hopeloos voelen",
        "no": "F\u00f8lt deg nedfor, deprimert eller fylt av h\u00e5pl\u00f8shet",
        "pl": "Uczucie smutku, przygn\u0119bienia lub beznadziejno\u015bci",
        "pt-br": "Se sentir \u201cpara baixo\u201d, deprimido/a ou sem perspectiva",
        "pt-pt": "Senti des\u00e2nimo, desalento ou falta de esperan\u00e7a",
        "ro": "Sentimentul de triste\u0163e, deprimare sau dezn\u0103d\u0103jduire",
        "ru": "\u0423 \u0412\u0430\u0441 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0412\u044b \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0435\u0437\u044b\u0441\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438",
        "sv": "K\u00e4nt dig nedst\u00e4md, deprimerad eller upplevt k\u00e4nsla av hoppl\u00f6shet",
        "uk": "\u0412\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044f \u0441\u0443\u043c\u043d\u0438\u043c\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0433\u043d\u0456\u0447\u0435\u043d\u0438\u043c\u0438 \u0430\u0431\u043e \u0431\u0435\u0437\u043d\u0430\u0434\u0456\u0439\u043d\u0438\u043c\u0438",
        "zh-cn": "\u60c5\u7eea\u4f4e\u843d\u3001\u6291\u90c1\u6216\u7edd\u671b"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": "../valueConstraints",
    "prefLabel": {
        "en": "PHQ9-2"
    }
}