{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "irma_meqc_17",
    "category": "Field",
    "question": {
        "en": "17. Which Social Media platform did you use the most when checking for news related to Hurricane Irma? 17.",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 plataforma de medios sociales usA m\u00e1s al buscar noticias relacionadas con el hurac\u00e1n?"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "additionalNotesObj": [
        {
            "column": "notes",
            "source": "NDA",
            "value": {
                "id": "1 = Facebook  Facebook; 2 = Twitter  Twitter; 3 = Instagram  Instagram; 4 = Snapchat  Snapchat; 5 = YouTube  YouTube; 6 = Other  Otro; 7 = I did not check any social media platforms for news related to Hurricane Irma No revis\u00e9 ninguna plataforma de redes sociales para noticias relacionadas con el hurac\u00e1n Irma"
            }
        }
    ],
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": {
        "maxValue": 7,
        "minValue": 1,
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Facebook ",
                    "es": "Facebook"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Twitter ",
                    "es": "Twitter"
                },
                "value": 2
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Instagram ",
                    "es": "Instagram"
                },
                "value": 3
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Snapchat ",
                    "es": "Snapchat"
                },
                "value": 4
            },
            {
                "name": {
                    "en": "YouTube ",
                    "es": "YouTube"
                },
                "value": 5
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Other ",
                    "es": "Otro"
                },
                "value": 6
            },
            {
                "name": {
                    "en": "I did not check any social media platforms for news related to Hurricane",
                    "es": "Irma No revis\u00e9 ninguna plataforma de redes sociales para noticias relacionadas con el hurac\u00e1n Irma"
                },
                "value": 7
            }
        ],
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "prefLabel": {
        "en": "irma_meqc_17",
        "es": "irma_meqc_17_es"
    }
}