{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "tbi_5c_l",
    "category": "Field",
    "question": {
        "en": "Was he/she dazed or did he/she have a gap in his/her memory from the injury?",
        "es": "\u00bfSe sinti\u00f3 \u00e9l/ella aturdido, o tuvo lapsos de memoria por causa de la lesi\u00f3n?"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "additionalNotesObj": [
        {
            "column": "notes",
            "source": "NDA",
            "value": {
                "id": "1 = Yes Si; 0 = No No"
            }
        }
    ],
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": {
        "maxValue": 0,
        "minValue": 1,
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes ",
                    "es": "Si"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No",
                    "es": "No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "altLabel": {
        "en": "brain_injury_5c_l tbi_5c_p_l"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "tbi_5c_l",
        "es": "tbi_5c_l_es"
    }
}