{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "tbi_3_l",
    "category": "Field",
    "question": {
        "en": "Since we last saw you on [asnt_timestamp_c], has your child injured his/her head or neck in a fall or from being hit by something? (For example, falling from a bike or horse, rollerblading, falling on ice, being hit by a rock). In the past year, has your child injured his/her head or neck playing sports or on the playground?\n\n",
        "es": "Desde la \u00faltima vez que nos vimos en [baseline_year_1_arm_1][asnt_timestamp], \u00bfsu ni\u00f1o/a se ha lesionado la cabeza o el cuello debido a una ca\u00edda o porque algo le haya ca\u00eddo algo en la cabeza (p. ej., al caerse de una bicicleta o un caballo, al andar en patines, al caerse en el hielo o que le haya ca\u00eddo una roca)? En el \u00faltimo a\u00f1o, \u00bfsu ni\u00f1o(a) se ha lastimado la cabeza o el cuello haciendo deporte o jugando en un parque?"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "additionalNotesObj": [
        {
            "column": "notes",
            "source": "NDA",
            "value": {
                "id": "1 = Yes Si; 0 = No No"
            }
        }
    ],
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": {
        "maxValue": 0,
        "minValue": 1,
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes ",
                    "es": "Si"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No",
                    "es": "No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "altLabel": {
        "en": "brain_injury_3_l tbi_3_p_l"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "tbi_3_l",
        "es": "tbi_3_l_es"
    }
}