{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "gad7_2",
    "category": "Field",
    "description": {
        "en": "Q2 of the GAD7 Assessment"
    },
    "question": {
        "ar": "-\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0651\u0645 \u0641\u064a\u0647.",
        "bg": "\u041d\u0435\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438",
        "da": "Ikke kunnet holde op med at bekymre dig eller ikke kunnet styre din bekymring",
        "en": "Not being able to stop or control worrying?",
        "es": "Ser incapaz de dejar de preocuparse o de controlar la preocupaci\u00f3n",
        "fi": "En ole voinut lopettaa tai hallita huolestumistani",
        "fil": "Kawalan ng kakayahan na pigilan o kontrolin ang pag-aalala",
        "fr": "Une incapacit\u00e9 \u00e0 arr\u00eater de s\u2019inqui\u00e9ter ou \u00e0 contr\u00f4ler ses inqui\u00e9tudes",
        "it": "Non riuscire a smettere di preoccuparsi o a tenere sotto controllo le preoccupazioni",
        "kn": "\u2037\u0c82\u2040\u0cb8\u0cc1\u0cb5\u2073\u0ca6\u0ca8\u0cc1\u1fdb \u2044\u204c\u1fe4\u0cb8\u0cb2\u0cc1 \u0c85\u0ca5\u2009\u0cbe \u2044\u0caf\u0c82\u2040\u1fe2\u0cb8\u0cb2\u0cc1 \u0ca7\u1fe1\u2009\u0cbe\u0c97\u2042\u0cb0\u0cc1\u0cb5\u2073\u0ca6\u0cc1",
        "ko": "\uac71\uc815\ud558\ub294 \uac83\uc744 \uba48\ucd94\uac70\ub098 \uc870\uc808\ud560 \uc218\uac00 \uc5c6\ub2e4",
        "lv": "Nesp\u0113j\u0101t nomierin\u0101ties vai kontrol\u0113t satraukumu",
        "ms": "Tidak mampu untuk berhenti daripada atau mengawal rasa bimbang",
        "nl": "Niet kunnen stoppen met u zorgen maken of dit niet kunnen beteugelen",
        "no": "Ikke klart \u00e5 slutte \u00e5 bekymre deg eller kontrolleren bekymringene dine",
        "pl": "Nie m\u00f3g\u0142(a) Pan(i) przesta\u0107 si\u0119 martwi\u0107 albo zapanowa\u0107 nad tym",
        "pt-br": "N\u00e3o ser capaz de impedir ou de controlar as preocupa\u00e7\u00f5es",
        "pt-pt": "Fui incapaz de parar de me preocupar ou de controlar as preocupa\u00e7\u00f5es",
        "ro": "Incapacitatea de a v\u0103 opri sau controla \u00eengrijorarea",
        "ru": "\u0412\u044b \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b \u0443\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0435 \u0432\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435",
        "sv": "Inte kunnat sluta oroa dig eller kontrollera din oro",
        "uk": "\u0412\u0438 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0437\u0443\u043f\u0438\u043d\u0438\u0442\u0438 \u0430\u0431\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0454 \u0445\u0432\u0438\u043b\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f",
        "zh-cn": "\u4e0d\u80fd\u505c\u6b62\u6216\u63a7\u5236\u62c5\u5fc3"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": "../valueConstraints",
    "prefLabel": {
        "en": "GAD7-2"
    }
}