{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/main/releases/1.0.0/reproschema",
    "id": "gad7_1",
    "category": "Field",
    "description": {
        "en": "Q1 of the GAD7 Assessment"
    },
    "question": {
        "ar": " -\u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0636\u0628 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u062f\u064a\u062f",
        "bg": "\u041d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442, \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0447\u0435 \u0441\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u044a\u0431\u0430",
        "da": "F\u00f8lt dig nerv\u00f8s, \u00e6ngstelig eller ansp\u00e6ndt",
        "en": "Feeling nervous, anxious or on edge",
        "es": "Sentirse nervioso/a, angustiado/a o muy tenso/a",
        "fi": "Olen tuntenut oloni hermostuneeksi, ahdistuneeksi tai eritt\u00e4in kire\u00e4ksi",
        "fil": "Pakiramdam na ninenerbiyos, nababalisa o tensiyonado",
        "fr": " Un sentiment de nervosit\u00e9, d\u2019anxi\u00e9t\u00e9 ou de tension",
        "it": "Sentirsi nervoso/a, ansioso/a o teso/a",
        "kn": "\u0ca4\u0cb3\u0cae\u0cb3, \u0c86\u0ca4\u0c82\u0c95 \u0c85\u0ca5\u2009\u0cbe \u0cac\u0cb9\u0cb3 \u1fee\u0cbe\u0ca4\u0cb0\u0ca6 \u0c85\u0ca8\u0cc1\u0cad\u0cb5",
        "ko": "\ucd08\uc870\ud558\uac70\ub098 \ubd88\uc548\ud558\uac70\ub098 \uc870\ub9c8\uc870\ub9c8\ud558\uac8c \ub290\ub080\ub2e4",
        "lv": "Jut\u0101t nervozit\u0101ti, raizes vai sasprindzin\u0101jumu",
        "ms": "Berasa tidak senang, bimbang atau resah",
        "nl": "U nerveus, angstig of gespannen voelen",
        "no": "F\u00f8lt deg nerv\u00f8s, engstelig eller veldig stresset",
        "pl": "Czu\u0142(a) si\u0119 Pan(i) podenerwowany(a),niespokojny(a), mocno spi\u0119ty(a)",
        "pt-br": "Sentir-se nervoso/a, ansioso/a ou muito tenso/a",
        "pt-pt": "Senti-me nervoso/a, ansioso/a ou irritado/a",
        "ro": "Sentimentul de nervozitate, anxietate sau tensiune",
        "ru": "\u0412\u044b \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u0438\u0447\u0430\u043b\u0438, \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441",
        "sv": "K\u00e4nt dig nerv\u00f6s, \u00e4ngslig eller v\u00e4ldigt stressad",
        "uk": "\u0412\u0438 \u043d\u0435\u0440\u0432\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438, \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0438\u0432\u043e\u0433\u0443 \u0430\u0431\u043e \u0431\u0443\u043b\u0438 \u0434\u0443\u0436\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0456",
        "zh-cn": "\u611f\u89c9\u5fc3\u795e\u4e0d\u5b89\u3001\u7126\u8651\u6216\u9ad8\u5ea6\u7d27\u5f20"
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "version": "0.0.1",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": "../valueConstraints",
    "prefLabel": {
        "en": "GAD7-1"
    }
}